\beginsong{Muéstranos Señor}
\beginverse
\[C]Muéstra\[G]nos, Se\[Am Em]ñor,
\[F] tus ca\[C]minos, \[Dm] tus ca\[G]minos,
\[C]para no ha\[G]cer nada \[Am Em]más
\[F] que lo que \[C]sea \[Dm]tu volun\[G]tad.
\endverse
\endsong

\beginsong{Adoramus te, Domine}[by={Taizé}]
\beginverse
\[C]Uh, \[G]uh, \[Am]uh, \[F]adoramus \[G]te, Domi\[C]ne. \[(G)] \rep{2}
\endverse
\endsong

\beginsong{La bondat del Senyor}[by={Taizé}]
\beginchorus
La bondat i l’amor del Senyor
duren per sempre,
duren per sempre. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Enaltim el nostre Déu,
celebrem el seu amor.
\endverse
\endsong

\beginsong{Nada te turbe}[by={Taizé}]
\beginverse
\[Am]Nada te \[Dm]turbe, \[G]nada te es\[C]pante, 
\[Am]quien a Dios \[Dm]tiene, \[E]nada le \[Am]falta. 
\[Am]Nada te \[Dm]turbe, \[G]nada te es\[C]pante, \[Am]solo \[Dm]Dios \[E]bas\[Am]ta.
\endverse
\endsong

\beginsong{Nada nos separará}[by={Brotes de Olivo}]
\ifchorded
{\nolyrics Intro: Do Fa Do Fa}
\fi
\beginverse
\[C]Nada nos se\[F]para\[C]rá, \[F]
\[C]nada nos se\[F]para\[C]rá, \[F]
\[C]nada nos \[Em]separa\[Am]rá \[F] del a\[G]mor de \[C]Dios. \[(G)]\rep{2}
\endverse
\endsong

\beginsong{Confío en ti}[by={Brotes de Olivo}]
\beginverse
Confío en Ti, de Ti me fie.
No andaré tus pasos si no es desde la fe. 
Justo he de vivir si en Ti confié.
Dame, Dios, tu Espíritu, dame Tú la fe.
\endverse
\endsong

\beginsong{Ubi caritas}[by={Taizé}]
\beginverse
\[D]Ubi \[A]cari\[Bm]tas et \[G Em]a\[A]mor,
\[D]ubi \[A]cari\[Bm]tas, \[G]Deus \[A]ibi \[D]est. \[(A)]
\endverse
\endsong

\beginsong{El Senyor es la meua força}[by={Taizé}]
\beginverse
El Senyor és la meua força.
El Senyor, el meu cant.
Ell m’ha estat la salvació.
En Ell confie i no tinc por,
en Ell confie i no tinc por.
\endverse
\endsong

\beginsong{Ven, ven, Señor, no tardes}[by={Cesáreo Gabaráin}]
\beginverse
Ven, ven, Señor, no tardes.
Ven, ven, que te esperamos.
Ven, ven, Señor, no tardes.
Ven pronto, Señor.
\endverse
\endsong

\beginsong{Cumpliré mis votos a Yahvé}
% Solo existe tal cual aquí
\beginverse
Cumpliré mis votos a Yahvé,
invocaré el nombre de Dios,
la copa de Alabanza levantaré.
\endverse
\endsong

\beginsong{Miserere}
\beginverse
Miserere mei, Domine, miserere.
\endverse
\endsong

\beginsong{Madre de todos los hombres}[by={Juan Antonio Espinosa}]
\beginverse
Madre de todos los hombres, enséñanos a decir amén.
\endverse
\endsong

\beginsong{Levanto mis ojos a los montes}
% varias fuentes: Hermana Glenda?
\beginverse
Levanto mis ojos a los montes:
¿De dónde me vendrá el auxilio?
El auxilio me viene del Señor,
que hizo el cielo y la tierra.
El auxilio me viene del Señor,
que hizo el cielo y la tierra.
\endverse
\endsong

\beginsong{Danos un corazón}
\beginverse
Danos un corazón 
grande para amar.
Danos un corazón 
fuerte para luchar.
\endverse
\endsong

\beginsong{Perdona a tu pueblo, Señor}
\beginverse
Perdona a tu pueblo, Señor.
Perdona a tu pueblo, perdónalo, Señor.
\endverse
\endsong

\beginsong{Aunque no te vea}[by={Carismáticos}]
\capo{3}
\beginchorus
\[C]Aunque no te vea, Se\[Am]ñor,
yo \[F]sé \[Dm] que estás a\[G]quí.
\endchorus
\beginverse
\[C]Siento tu presencia \[Am] en mi corazón, \[F]
siento tu pre\[Dm]sencia en mi inte\[G]rior,
\[C]siento tu grandeza \[Am] y tu majestad \[F]
que se mani\[Dm]fiestan con po\[G]der.
\endverse
\endsong

\beginsong{El Señor es mi fuerza}[by={Juan Antonio Espinosa}]
\beginchorus
El Señor es mi fuerza, mi roca y salvación. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Tú me guías por sendas de justicia,
me enseñas la verdad.
Tú me das el valor para la lucha,
sin miedo avanzaré.
\endverse
\beginverse
Iluminas las sombras de mi vida,
al mundo das la luz.
Aunque pase por valles de tinieblas,
yo nunca temeré.
\endverse
\beginverse
Yo confío el destino de mi vida
al Dios de mi salud.
A los pobres enseñas el camino,
su escudo eres Tú.
\endverse
\beginverse
El Señor es la fuerza de su pueblo,
su gran libertador.
Tú le haces vivir en confianza,
seguro en tu poder.
\endverse
\endsong

\beginsong{Tu palabra me da vida}
\beginverse*
Tu palabra me da vida,
me levanta y me hace caminar.
Tu palabra me sostiene,
me da fuerzas para no dar 
marcha atrás.
\endverse
\endsong

\beginsong{No adoréis a nadie}[by={Luis Alfredo Díaz}]
\beginverse
No ado\[C]réis a nadie, \brk a \[F]nadie más que a \[C]Él. \[G]
No ado\[Em]réis a nadie, \brk a \[Dm7]nadie más que a \[G4]Él. \[G]
No a\[F]doréis a nadie, \brk a \[G]nadie más,
no a\[Em]doréis a nadie, \brk a \[Am]nadie más,
no ado\[Fmaj7]réis a nadie, \brk a \[G]nadie más que a \[C]Él.
\endverse
\beginverse
No pon^gáis los ojos, en ^nadie más...
\endverse
\beginverse
No escu^chéis a nadie, a ^nadie más...
\endverse
\beginverse
Porque ^solo Él os ^puede soste^ner. ^
Porque ^solo Él os ^puede soste^ner. ^ 
No ado^réis a nadie, a ^nadie más, 
no pon^gáis los ojos, en ^nadie más, 
no escu^chéis a nadie, a ^nadie más que a ^Él.
\endverse
\endsong

\beginsong{¿Por qué tengo miedo?}[by={Hermana Glenda}]
\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small}
\beginverse
¿Por \[D]qué tengo \[G]miedo, \brk si nada es impo\[A]sible para \[D]Ti?
¿Por \[(F#m)]qué tengo \[Bm]miedo, \brk si \[G]nada es impo\[A]sible para \[D]Ti?
¿Por qué tengo \[G]miedo, \brk si nada es impo\[A]sible para \[D]Ti?
¿Por \[(F#m)]qué tengo \[Bm]miedo, \brk si \[G]nada es impo\[A]sible para \[D]Ti?
\[G]Nada es impo\[A]sible para \[D]Ti, \brk \[G]nada es impo\[A]sible para \[D]Ti.
\endverse
\beginverse
¿Por ^qué tengo ^dudas, \brk si nada es impo^sible para ^Ti?
¿Por ^qué tengo ^dudas, \brk si ^nada es impo^sible para ^Ti?
¿Por qué tengo ^dudas, \brk si nada es impo^sible para ^Ti?
¿Por ^qué tengo ^dudas, \brk si ^nada es impo^sible para ^Ti?
^Nada es impo^sible para ^Ti, \brk ^nada es impo^sible para ^Ti.
\endverse
\beginverse
En^séñame a a^mar, \brk porque nada es impo^sible para ^Ti.
En^séñame a a^mar, \brk porque ^nada es impo^sible para ^Ti.
Enséñame a perdo^nar, \brk porque nada es impo^sible para ^Ti.
En^séñame a perdo^nar, \brk porque ^nada es impo^sible para ^Ti.
^Nada es impo^sible para ^Ti, \brk ^nada es impo^sible para ^Ti.
\endverse
\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily}
\endsong

\beginsong{Al amor más sincero}[by={Javi Sánchez}]
\beginverse
Al amor más sincero,
al amor sin fronteras,
al amor que dio su vida por amor,
encontré un día cualquiera.
\endverse
\beginverse
Y a ese amor sin fronteras,  
a ese amor más sincero, 
a ese amor que dio su vida por amor,  
entregué mi vida entera. 
\endverse
\endsong

\beginsong{Yendo contigo}[by={Migueli}]
\beginverse
Yendo contigo nada me inquieta,
marcho con paz y fuerza.
Yendo contigo todo se espera, 
cada mañana es nueva.
\endverse
\endsong

\beginsong{Saberme y sentirme en tus manos}[by={Nueve y cuarto}]
\beginverse
Uh, saberme y sentirme en tus manos.
Uh, manos que saben dónde van.
Uh, manos que sienten lo que vivo.
Uh, manos que acogen sin juzgar. \rep{3}
\endverse
\endsong

\beginsong{Tú eres mi Padre}[by={Santiago Benavides}]
\beginchorus
Tú... eres mi Padre 
Tú... eres mi Padre 
Tú... eres mi Padre
Tú... eres mi Padre \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Entender tu amor y aceptar tu gracia será mi camino, será mi camino.
Conocerte de cerca saberme tu hijo... Señor.
\endverse
\beginverse
Entender tu amor y aceptar tu gracia 
será mi camino, será mi camino.
Conocerte de cerca saberme tu hijo... Señor.
\endverse
\endsong
